安心出行加強版

每個check point都要放一支檢測器
用個口含落去
即時檢測
冇事就可以入場
會記錄埋你個名同hkid

出事個陣就搵返當日含過既人，再做測試

示意圖：

膠post冇人理